點解咁少聽到港超球星同女明星拍拖？

外國甚至日韓都大把球星同女藝人拍拖
但點解港超咁少
數來數去都係陳七，數遠d就尹佬

香港女仔唔係成日話足球員好型好man架咩

未來有siuma

陳七

錢。 香港球員大多數生活都成問題

外國球星=富豪
香港球星=窮撚

一線球星葉鴻輝一個月都係得6皮

香港女明星一次飯局都唔止啦

香港d球星好親民
會一齊搭巴士地鐵

最低人工個d 窮成點？

幾千一個月掛
有啲聽聞訓練完就要趕住翻part time

唔撚係掛
我以為最差都2，3萬

後面同意

不過呀輝唔係八萬咩？

3，4千蚊都有，一般都係8千至皮幾

D所謂球星分分鐘窮過我同你

最差都2,3萬
有5,6千算係咁啦

港超d 球員窮到仆街
仲話食model 女明星

外援都係幾萬 大後備真係3000-5000 仲要連全隊d贏波獎金都冇得分

陳七算唔算

社會地位差太遠
同埋你拎朴智星呢d世界級球員黎比都唔公平啦
人地已經係國寶級

屌咩 踢波個班 牛屎爛仔咁撚樣 咪撚玩啦 字都唔識多隻 一開口就粗口 踢完又dup雀仔 call g

唔係睇波個啲 係街捉人問 十個 唔知有無一、兩個識
最多識 英雄輝 陳七 你試下問其他 所以球星

香港踢波有撚錢咩
無錢有撚女明星咩

Yes

月狗

陳七好似淨係食過𡃁妹

因為女明星唔睇波
就算識都剩識頂級
香港依d9流球星就算把

𡃁妹都唔差

香港地踢波價錢賤過狗啦
對住中國踢咪打哂飛機咁嘩守住呀頂撚住，然後呢？

香港少年足球未必差外國，但青訓個時就畀人大大拋離，最主要嘅原因係制度，配套同社會，真係賺唔撚到錢你都唔想個仔做啦 有幾多天才球員係香港畀人困獸鬥，過咗訓練最佳時間就一世

仲食過幾個o靚模

一個月賺得一萬幾千
D女拋個身出黎俾龍友影兩相都唔至啦

外國邊個球星唔係咁

香港足球員搵好少
做龍門有12碼 撲到有獎金
前鋒入波又有
贏波有
贏杯仲有
不過底薪慘過乞

無法 香港市場真係太細
聯賽入場人數真係慘不忍睹
再加上無得賺直播/轉播費
從商業角度去睇 收益太細
好難比到高人工班球員

其實最好就係加入內地足球聯賽
到時場場都中港大戰
入場人數爆滿
香港足球何愁無前景

香港無球星的，只有球員。
球員普遍啲人工低到仆街，月薪五位數都無。有少少名氣嘅女明星，上幾個節目嘅出鏡費可能已經有。
出名嘅球員都係得幾皮一個月。呢啲女明星去剪兩個綵，去兩個function 已經有。cheap cheap 地拍套劇都可能唔止。
就算係啲暗星model 表面上無乜job 啲，如果肯拋個身出嚟做都大把嘢可以私下接，隨時賺得多過啲所謂港超球星。
香港啲職員球員cheap 到可以為萬二蚊打假波，你認為點溝女明星？難聽啲講，啲女明星出錢包佢哋做鴨嘅機會仲高。

溝d暗星有冇機會食到？
最緊要好玩個班新人，人工都好低啦

無資源同社會眼光嘅限制

條女人工低唔等於冇人工高既仔睇中佢

你都講球星啦
咁首先要有一個球星先講

盧比度 車車

撚有錢咩 有女都算係咁啦

佢叫港隊球星就差唔多
畢得同基士文都搵唔止呢個數

唸起張峰結婚有鄧麗欣做伴娘

btw咪玩啦
依家有邊個香港本土有100,000以上月薪?

畢得墓士文好貴人工

畢得基士文

畢特 5萬磅一個禮拜
基士文 3萬磅一個禮拜

仲要有司機 有屋住

畢特冇記錯好似2萬英鎊週薪

李旻芳條仔都係窮撚
仲要又肥又柒
人工差不多既話
我係佢不如揀李威廉，起碼高大靚仔

有咁好揾香港足球唔會搞到咁

想知港隊 隊長 守龍門果個搵幾多

佢拍廣告 接job其實係咪因為佢係隊長關係？

比班垃圾官僚搞臭哂啦

有幾可會入場睇港足

洗碗都高人工過踢波

首先你要搵到球星

調返轉, 可能要女明星包佢地

香港女明星識閪睇波咩，自己都冇啦

之前林家亮咪同過明星一齊

李威廉生於香港與其弟李康廉於沙頭角長大，在北區街場踢球時一起被大埔秘書長陳平發掘於2003/04球季加盟當時還在丙組角逐的大埔，本身職業為商場保安員的他並以業餘球員身份為球隊效力

尹志強計唔計

趙碩之

佢本身應該有錢仔黎啦 （我估）
要講依家球壇有資格同女明星拍拖ge本地兵
我諗得陳肇鈞

但都幾型，呢家都搵到錢

咁你都知

公屋出身
做tvb做要冇job冇廣告冇節目
得東張西望濕鳩外境
你想幾有錢？

港女看錢only

點睇ali條仔月入得20000

香港果d 叫球星

7爺

想知中超人工又高唔高？唔計外援

反而想知中超果堆土炮點解冇同女明星拍拖
張莫斯呢d人工應該高過大陸95%人

范志毅當年都係同空姐結婚,現任果件都係空姐
可能華人區都知女明星與雞無異, 無理由搵件雞拍拖

在個人薪水問題上，上港為張琳芃準備了1500萬人民幣稅後年薪。張琳芃目前的稅後年薪為600萬人民幣，他如果願意在回歸上海，將創造本土球員年薪新記錄。

七爺型

張莫斯係大陸好撚多代言架喎
又間中上下綜藝

其實大陸仔黎講張莫斯真係好撚型

香港個d叫球員咋

外國啲球星又有幾多個學歷高修養佳架
大部分咪又係暴發户加花花公子

回族

其實係大陸踢波稅後年薪有六球已經好撚誇

連登仔唔係吹到足球好高地位好巴閉
其他球類都係垃圾架咩

好耐之前郭健邦同台灣瑤瑤拍拖

每場出場費 30萬人仔，唔計人工

本地派都係？
上海個件冇女係咪都富貴？

中超人工range都大 幾千(本地後備)周薪到過百萬周薪(外援)
如果國足代表lv通常月薪6位數字

係根本溝唔起
佢地溝撚得起D頂級女明星咩
個D揾得仲多過佢地啊分分鐘

本地人非國家隊，球會正選
朋友既客戶，所以知道

飛雞咪又係雞

范將軍個時中超人工好低